kaws 都會為香港發聲？？

Kaws 係大陸幾炒得大家都知，有仲ig用Kaws嘅相參與「Eye4hk 」，仲tag埋kaws問「Kaws, do your eye still here?」

光

復

香

港

時

代

革

命

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU